張敬軒2019 盛樂 演唱會 優先/公開訂票 集中討論

張敬軒演唱會2019 Hins Cheung 盛樂紅館演唱會優先訂票方法及詳情

優先購票日期: 2019年9月16日10am起 (POPCON APP powered by Popcorn App)
Mastercard加落去個Popcorn App，最多限購4張門票
演出日期: 2019年11月22日 – 24日 (共3場)
門票價錢: HK$980 / $680 / $480
演出場館: 紅磡香港體育館
Download Popcorn App

Apple用戶:
Android用戶:
張敬軒演唱會2019公開發售詳情

公開發售日期: 2019年9月24日10am起
城市電腦售票網 Urbtix
網上購票:
電話購票: 2111 5999
Hins Cheng 盛樂紅館演唱會詳情

演出日期: 2019年11月22日 – 24日 (共3場)

2019年11月22日 (星期五) 頭場
2019年11月23日 (星期六)
2019年11月24日 (星期日) 尾場

個app乜都load唔到

有冇人入到個app？

我都係

原本入到 唔覺意撥走咗 kill咗app

入到APP但入面無哂concert poster

個app廢到load唔到

點搞啊

個時間唔洗郁係咩玩法

唔識*

乜都load唔到點買呀

個APP已經死左

搶唔到嘅話要用asiamile換

已經入唔到 cls

你出一出個app再入係會跳

終於！

姐係HOME制一下再入黎APP??

巴打不停Kill app再入？

乜都睇唔到WO

Yes

10點喇

load 唔到

熱賣中係咩玩法

禁極冇反應

係咪要不停kill app?

入到乜都無係點

乜都冇喎

入到app，但個立即購買制按極都冇反應...

same!!!

on9, 無反應

已經要感謝主

按唔到入去

+1

屌個app 連張 poster都睇唔到

個app好戇鳩屌

制都見唔到

same here

好撚垃圾個app

唔kill app有咩可以做😂

load都load唔到 不停轉

已kill 連poster 都見唔番

有無網頁可以入下？

個buy now完全唔work

入到都冇用，個制壞咗

個app好垃圾

連個refresh制都冇，唔kill app唔會識refresh

Same

垃圾app

喊出嚟

媽呀三部電話一齊load
冇一部load到

好想見到呢個畫面

屌

屌你老母個app有冇行過UAT㗎？
你老味冇就咪用黎賣飛啦屌你個老母

冇行load test 姐

入到都㩒唔到

係咪得app呢個途徑買？

有冇人買到分享下
連poster都未見到

笑咗 玩我咩

仲衰過AEG

好戇鳩呀屌

URBTIX都起碼比你睇到係撞緊入去，呢個乜都冇

係咪要用大陸ip

我都想知 如果有人買到就無得放棄！！！！

你個野壞咗呀

禁左個buy now 10分鐘啦...屌

屌佢個垃圾app難得入到都買唔到

個APP係work㗎可？係用嚟買飛㗎可？

大家善用不推文回覆，唔好阻到正經PO上熱門

立即購買個制撳唔到
kill app再入已經load唔返

勁垃圾

一樣

個app好撚垃圾..

而家不知kill唔kill app好
驚入唔返去

屌！垃撚圾！

入到app有poster
佢幫我自動登出咗

入唔到

入到的人係kill app or等待？

親，server你係唔係死左啦？
大家善用不推文回覆，唔好阻到正經PO上熱門

等待

等緊

抵制mastercard😭

我應該keep住click buy now定點

等
有部機kill咗入唔返

屌 我都係 登出咗 登入唔返

Kill 過
等過

屌 我都係logout左
仲要login唔返

等，唔kill

辣殺app

連登都有個f5㩒吓 個app好似牆紙咁 掣都冇個

執柒左佢啦

可唔可以比返個f5制我

有冇人係咁？

善用不推文回覆

痴撚線個apps好廢。。。

入唔到呀 我嘅軒軒 :(((((

點解呢個post可以上到熱門嘅熱門？
用翻不推文可以嗎？

唔係有冇人都係咁
係個個都係咁

啲制廢到㩒咗好似冇㩒咁

去宣傳一下 五大訴求 缺一不可

好辛苦呀

呢個ez啦,好快load完, 最重要係冇唒啲poster

有poster個制都係廢ga wtf

diu 我都係 log out我點買
皇上回應下個on9 app

終於轉完菊花 開到個app得紅色一片
kill app定等好？

黃牛瘋狂購買中

你個野壞左啊

on9
不推文回覆！！！

個app賣緊廣告。。屌

屌 返工無得撳電話
入廁所撳 點知個app真係咁垃鳩圾

記得用不推文呀

我都成日唔記得用

仲想買飛？
一早信用評級Block曬你

屌 真咩

呢個PO上熱門？？

最好咩都比哂kktix,得同唔得都好快知

個app廢架喎

我禁buy now，佢就彈我入番同一入既buy now

入到去購買版面,彈APPS!

好多軒軒fans暴徒以激進手段搶奪2019 盛樂演唱會飛

本人對此給予最強烈遣責
入都入唔撚到啊

上次㩒Kenny, 順勁多

係咪成個post冇人買到

Same 再登入返佢話error 有冇得再on9啲

你係等佢自己load 出黎定kill app?

撰到位？

Login唔到呀屌
500 502 504 輪住彈出嚟
仲廢過urbtix

都唔知係咪真係排緊

我一路都load到呢個page，但個buy now禁唔撚到

多左少少野睇

選日期,票位...之後彈走左

點解買張飛都咁難

我都係 login唔返

仲停留喺轉菊花既階段

Loading緊

其實有無人買到

有無人係排隊購票中？
等咗幾分鐘都唔郁

有

好緊張,排隊購票中,請勿離開此程式

用不推文回覆呀

我㩒buy 然後要我再登入 但登入唔到

我好想有民主架
但軒s重要啲

有錢都轉美金啦

load唔入去啊

完全冇見過張poster,
kill app同等都等過

記得善用不推文功能呀

system is busy now
plz try again later

屌 我幫你地1001算

要用個垃圾app真係好弱智

我等左5mins

屌 整好d個app先學人賣飛啦

真係排緊？似死咗多啲咁

我FD 彈左我未彈

keep住禁buy now?

乜都load唔到

隔離post話已經賣唒

你係咪按到綠色 “立刻購買”？

In queue for purchase please do not quit the app
要等幾耐

我係咁樣

屌,頭先排完隊,LOAD到入去選日子選票價...之後彈APPS

有人話已經壽終正寢

入到但搞唔到會員

load緊

痴撚線
原本480嘅飛黃牛而家賣1070

話賣晒都好，唔使捕成日，下一步就係上去腐皮app

係咪不停click buy now 就會入到？

約隻黃牛出黎一鳩野響佢樽啦屌

呢個po都上熱門？

屌 kill左apps再入已經轉菊花diudiudiu

cls！！！！！？

垃撚圾
自動登出又入唔返果acct

彈撚左 登入都登唔撚到 it部係咪未夠鐘翻工呀

屌 腎腎

屌哂你地老母
香港咁 仲睇奶共軒

炒撚曬佢啦屌

過左半個鐘
連一個成功買飛既人都未出現過

好似舊年咁用kkbox仲好啦

買唔到呀

其實有冇人喺成功買到㗎？

買唔到阿 屌佢個垃圾apps 屌張敬軒 好嬲阿

不推文回覆！

屌login唔返

起我底

果次係我買咁多年飛最好嘅體驗嚟

即係咁,,登入又登入唔到..開新AC又開唔到
唔好話去搶飛啦

屌 垃圾app

我放棄

DKLM 我想聽下歌姐
香港真係排隊成癮

甘就比垃圾食左我一蚊

嬲還嬲
記得用不推文回覆

優先買飛賣幾多成？
下個禮拜公開發售仲有冇機

我都係呢個畫面.......又唔敢閂

我都放棄 請大家杯葛黃牛
寧願等碟出

停咗喺呢個畫面好耐

屌，load咗咁耐乜都冇
mon緊post嘅張敬軒！！！
加場！！！！！

等咗15mins

我頭先都諗緊係咪你！

如果唔出呢

笑撚死

朋友入到之後見到

我屌圖都冇

等加場吧

頭先入到又無啦啦login唔到 而家仲retry緊

下我等左咁撚耐

屌 呢個apps真係最撚垃圾

熱門

屌訓覺啦公售再見

屌有咩用

排撚咗半個幾鍾

真心咩 依到有冇人買到
又比黃牛買晒？？？

垃圾

屌佢老母啦

明知係張敬軒就緊係會反應熱烈

注冊唔到...

垃圾app!!!!!!! 等咗咁耐，痴線 間公司冇翻咁上下就咪接張敬軒黎做啦，又唔係唔知佢幾多fans

妖 聽住張敬軒d歌打完飛機再返黎
垃圾app
唔夠料就咪做喇

港樂都出啦

而家英皇一哥喎 仲要首個中樂演唱會

排隊購票中。。。。。。

我一陣會比負皮lei 個app，垃圾

下 咁即係唔係排緊隊架?????

一齊去app store比1分

比左

記得留commet

屌垃圾app
點解唔用kktix呀軒叔

btw 記得用不推文回覆！！！

咁究竟係賣晒飛定未賣晒架垃圾

一人一蚊 賺撚飽佢哋

其實賣得張敬軒啲飛
就test下個app承唔承受到幾千甚至幾萬人同時使用先好出黎啦好心！！！！！

賣晒洗咩搶救呢？

整哂咁多野先買唔到垃圾app

Login都login唔到

真係1分都俾多佢！！好嬲呀！！！！
mon緊post張敬軒同我加場啊！！！
我就黎喊喇

到底有冇人買到都成問題

屌你老味 咪臭係

好心佢冇能力就咪接黎做啦 會唔會太低估軒軒既人氣

咁究竟我應該繼續定放棄 😫

有冇人買到

成個post無人過買到

入都入唔撚到 10：43啦

自動登出入極都入唔返係咪on9

成半個鍾無撚得用電話,屌那星

廢apps 屌佢老母！！！

排完隊未啊，得唔得早D講啦

個app好慘 俾軒仔玩死 公開發售見啦

有冇人一樣load到呢頁😭😭😭

好撚戇鳩 不停hold

張敬軒應該要送返d飛比我地

等左幾廿年

係呢頁等左廿分鐘都無郁過

講左唔加
佢話中樂團既期冇咁多

我load左20分鐘.. 嗰頁冇變過☹️

load咗半個鐘呢頁 都唔知佢係咪真係load緊

頂乜都load唔到

有冇人quit左再load

佢清唱我都ok！
張敬軒同我出黎呀！！！
btw大家用不推文

搶救中喎

究竟係咪真係排緊架屌

垃圾app
設計又差

係咁禁重試 禁到機都爛

手很攰

姐係佢無諗過軒叔係會反應熱烈？ 屌佢老母垃圾apps

load load下彈我出去，再logout我，而家仲要login 唔到

有冇人買到？

而家個個都"排隊購票中, 請勿離開此程或"
到底係咪真食排緊呀屌

仲要中樂

入都入唔到個app

屌 我都係

Load咗成個鐘連poster都未見到

其實大家都有其他野做
咁就唗左我一個鐘喇
想點撚樣

有冇人排隊成功過？

SAME，CLS

真係好低估軒叔

我都係囉屌 咁點樣買呀

仲睇演唱會，煲底要人呀

成個po冇一個人買到

去到呢頁

入到見到 1曰2小時0分鐘
立即購買個制係灰色
撳極都冇反應

要搶救到幾時？幾時有通知？

佢會forced log out -_-

無野睇喎

成個po都無人成功 張敬軒你不如加場清唱啦好嗎

一陣係咪應該kill app再入？

有無人諗住公售門市購票？

無得排隊好耐啦

urbtix 仲垃圾 Eason個日無入過

不如優先改做畀錢大抽獎算啦，
成日逼人搶，又死server,
搞到有心買的人又唔知捕響度幾耐，server先突然好返，

Diu kill kill 下app 會 forced logout on9

Sor 坐咗好耐監

有無人登入唔到

屌...頭先入到去選日子選票價...之後彈APPS...而家入親去都話你的帳戶正在購票中....

至少你知佢RELOAD 緊呀
而家乜柒都唔知呀

屌你老母 入極都入唔撚到

我OKAY 加場呀！！！！

我過左排隊呢板啦
但咩都撳唔到

有無人又買到eason又買到張敬軒？

EASON唔係聽日咩?

唔緊要，update返你
劉華之後就無得再係門市排隊買飛，改哂做上網或者打電話

前幾日Eason個公售下晝block撚哂香港啲ip，所以想等公售嘅自己有定心理準備啦

我去左呢度

上禮拜唔係預售咩？

(問緊加場...當日公售我入咗6個鐘都唔得)

個版面係點？

公開發售，聽日係加場

Sor 我真係坐咗好耐監

屌你個垃圾app

去左呢度仲咩9

抽最好抽唔到都唔會谷氣

有冇人呢版之後係買剅剅

我都係 一登入又話出錯 屌

依頁之後就話busy system

試下按BLOW STICK

*到

排左半個鐘 都唔知係咪排緊
又唔敢RELOAD APP再入
屌

屌佢老母
force logout 我,之後點忘記密碼,mailbox收唔到,冇反應.好心佢,冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽.
我寧願今次比kktix做獨家預售,起碼真係順

明明我沉日已經log in左先
而家又同我log out 返

即係點呀 乜9野黎

冇master 等公開發售
上年原價放左幾張軒仔同子華嘅飛俾巴打們 希望今年都搶到

我都等左好耐

噤到麥當勞早餐都冇得食🙃🙃🙃

買親飛都要玩成日

我都係咁無撚用 下面個仔係改顏色嬲到我仆街

40分鐘都未入到
究竟係咪排ing

入去屌鳩佢

屌佢老母 同我logout左 重要入唔返 按左忘記密碼又唔 sd email 黎

點解會同呢啲咁嘅垃圾Apps合作

佢以為你已經睇緊個concert

大陸仔不了

Fb page俾人屌到爛
就算整翻好今日都唔知買唔買到

屌我原本都想食，mola mola

想知有無成功個案

第一行選日子,第二行票價...每張+32手續費...
之後就彈左APPS.........

妖！！！！！！！

扮乜整緊
根本就係個ser受唔到咁多人入去
取消優先直接執柒個app算啦

屌佢老味係入唔到就早講，
困住左我電話九個字用唔到

我幾時知佢整返好

612 721 811 831cctv 新屋嶺

攞景定贈興

你有可能係全港唯一一個見到呢個版面既人

轉顏色我真係屌佢老母

有人買到叫我拉
等公開

真心排隊排到嬲左

真係俾錢抽獎都冇咁嬲
而家係咁send sms account verification code 比我

轉下顏色先啦 會無咁嬲

我岩岩仲禁左黃色 心諗做乜9

咪係, 起碼公平d，又有少少希望。

黃色好呀 個人會愉快d

禁都唔敢禁呀而家

載入中....

搶救緊個APP，係咪即係唔洗搶住

一路噤一路買吖嘛

排咗成個鐘隊喇 kill好唔kill好啊屌

你搶 佢救

佢個login 制壞左既

個app真係笑撚到仆街

成個APP都壞撚左

好似 你追 我躲 快要追上我麼

其實有無人成功買到？

係呀屌

屌你老母一齊去appstore 屌柒佢

收2連680

可唔可以唔好咁正

已經去咗appstore同fb留一星review

張敬軒!!!!! 要等幾撚耐

Queue緊..........

呢度應該未有人買到

濕鳩app 仲要係 powered by Mastercard

有冇做流量測試㗎，咁鳩嘅？

遲下琴行有冇得買?

咁快

Pow佢老母咩
成個app d格局似足小學生寫既App

有, 而家咪就係晌 production 場到做緊

實測緊

個官網都係好核突

到而家都仲係咁，唉！

買唔撚到啊 btw大家請用不推文回覆

+886

2部電話都甘 可以點

可以等

甘咗你老母先
之後等

訂購門票之手續費為每張HK$38。

多過一部登入嘅話可能當你購買中彈你app

我唔等喇，留名等睇個垃圾app最後放棄讓返個優先賣票權出黎

屌咁撚貴

貴到呢

佢比返我就差唔多

我等左兩個鐘先入到呢個畫面

週街買唔到飛又唔想再禁F5，馬上下載POPCON，簡單幾個step即時擁有

屌 死ser整唔到俾人買咪講
再搵一個時間俾人買
而加全世界一齊等左2個鐘啦

屌 排幾耐啊廢app

姐係點

會唔會又要等多兩個鐘

即係到依家都未有人買到....

我想串鳩佢官網寫D咁既野姐

好大機會

Dllm 咪又係一撚樣

無人買到都好 仲有機會

連F5 都無得㩒

有冇人知係咪唔可以兩部機同一時間排隊?

因為連f5都冇得你撳

唔敢quit app

個APP開始順
RETRY到手軟試下KILL APP再入
LOGIN畫面唔再卡 一野就入到
入到CONCERT畫面亦即排隊購票中

排隊排咗兩個幾鐘啦
係咪死咗app㗎 ?

其實係咪真係排緊。。。。

same

岩岩quit左再入 即刻入到 㩒購買就去番排除購票中
係咪真係排緊架

垃圾 咪撚推上黎啦

我都係咁啊。。。仲以為自己好彩 點知個個都係咁

請問有冇人成功買到飛 ?

粒半鐘都無人講過自己買到飛

一個鐘先放1個人入去買

Popcon FB話咗搶救緊，點會有人買到呢

我覺得唔係真係排緊。。。

個畫面唔郁
都唔知係咪排緊架

個排隊真定假

對住部唔識load既電話成朝

屌你比個APP撚左半日

唔知幾時先整好, 點成日mon 住呀dllm

咁本身排咗個幾鐘隊呢

都唔知係咪真係排緊隊

排左成個鐘 都唔知係咪真係排緊

岩呀 搵個圈轉下都無

可能IT部夠鐘去食lunch

雖然我都好鍾意張敬軒
但可唔可以用番不推文回覆

負評上一頁

垃圾廢app
冇人成功買到

為左彌補一眾粉絲對爆谷app既憤怒，張敬軒可唔可以再重演「然後在爆谷桶背面，十指緊扣，吻下來這第一次」

排幾耐

呀~~~~~~
買到未呀

估下幾點有第一個買到
我估最快1點

？？？

其實佢個畫面唔郁 都唔知佢係HAN咗定真排緊

到底憑咩收人咁多手續費

同問

佢俾返我地就差唔多

笑左

Dida show應該唔會有嘉賓啦

請善用不推文回覆

都唔知繼續排好定kill app好

個排隊ICON想呃尻人唔該都做好少少呀 郁都唔郁

最垃圾係等到幾多又唔撚話俾人知
仲好意思收人$38每張手續費
無恥到

成個幾鐘冇電話用，好撚on9

搶修好未？

兩個鐘啦 dklm 推遲一日再搞過啦 on99咁

已經KILL左再排 都係一樣

到底宜家想點？
我要繼續掛機排隊定kill app。。。
好想食藥休息 又驚佢突然話搶修成功
真係每張減$38差唔多

減380都無用啦 買唔撚到

quit app 而家變左系統繁忙中

香港比你個APP搞到停止運作左半日 損失數以十億計啦

其實可能根本無排 係佢個system敷衍我地

又慢左好L多

好明顯無排到。 大家唔好諗多左

請撚埋假係到禁啊屌

返工果時就會突然維修好

睇唔到張敬軒我唔返工啊張敬軒快D出黎

垃圾APP

其實有無人係成功買到架？

我唱比你聽啦好無

唔要呀我要張敬軒

GCHI

lm

好!

我咪就係張敬斬囉

張敬斬

張敬車可唔可以比KKTIX優先呀

其實有冇人買到架

喂 大家好 劉馬車已死 我今日係張敬車

好啊，我愛IU

張勁慘

點架

load 咗勁耐都係排緊隊

排一條無人隊

究竟係咪真係排緊

究竟有冇人買到

排隊排到以為係電話wallpaper

有D責任心好唔好呀

英皇比錢用個廢app

同你一樣

我而家排緊隊入去比錢 但呢個畫面已經hold咗1個鐘...

即係選完位？比錢都要排隊？

好明顯係排隊中啦

其實佢係lag咗定真係排緊

3個鐘已經

排撚到聖誕

買到4張680

買唔到飛既朋友可以試下上cityline度買
上面有阮兆祥 "King Of Dreams" 2019演唱會飛賣

唔好呀 11月開show

我買到100張 980

不過冇圖

究竟有冇人買到？

排到幾時....

買到4張680
輸波輸到傻撚左?

有圖有真相

。。。

冇郁過

其實個POST 無人貼買到既飛係咪即係無人買到

一間直接宣布救唔返 大家都係等公售

真係抵屌

FB 有人買左4張980

買張飛要咁等法
我寧願唔撚睇
dllm睇場show好似狗咁乞

連urbtix都有用過佢

咩人黎好勁

員工自己買左先?

佢唔肯答點入到

肯撚定身處平行世界

究竟係等定不停入

員工自己買放風等人以為買到咋?

等睇1.0

淨係話等咗兩個幾鐘

佢話佢等左兩個鐘

影電腦? 佢用模擬器買呀?
點睇都唔似電話MON

頭先嬲得滯去左訓 點知訓醒都係未有人買到
執7左佢啦

我地咪又係等咗2個鐘

係囉 似電腦

係咪姐係咁多人都買唔到？

隔離post有人話買到

可能ipad呢

入去屌柒佢

等到佛誕都買唔到

唔撚買喇屌你老母

唔撚排啦，投降

我放棄了

排urbtix嘅時候起碼話緊俾你知排緊入去，又會show賣咗幾多
我而家on99咁開住個app都唔知係咪排緊

我都係由十點開始，點呀係咪繼續排 @@

好撚灰 本身翻緊學 特登落廁所買飛都買唔到

放棄咗，用Asiamile換算

佢話唔好quit the app,
但我出完去再入返黎都係話我排緊隊

IT狗講既你都信

根本只係一張jpg

如果係我買到飛會cap圖 而唔係搵其他野影

佢個System收左皮
等到佢後台整返好之後條隊可以繼續排返既機會率我諗接近係零

有咩？幾多？

無Lu無Lu

fb 見到

放低左一蚊但係完全跟唔到機

其實係黎自隔離Post

要幾多

30000 好貴 if 980

有無人成功買到

AM要黎換機票啦

去到轉日本

賣飛都俾人ddos?

咁而家我要排隊定KILL APP 再排

優化

排隊定KILL APP 再排

撚咗我4個鐘

其實依家係咪唔會買到㗎啦

個app撚左成朝

到底乜人諗得出用個咁on9嘅app賣飛

同舊年 kkbox 比
兩個世界

真係on9
擺明藉口

想知有無人買到
fb連登都好似無人話買到

除咗嗰兩張圖之外都無人買到嘅

仲聽呢個奶共狗嘅全家暴斃死

剛買到, $980 x 4.
祝大家好運..

圖?

大家加油

我啱啱買到1000張飛 你地唔會洗load啦
利申 無圖

機票都換唔到嘅，全部waiting list 清晒啲mile cut咗張卡佢算

排左幾耐

同舊版urbtix一樣 背後其實只係好慢F5緊 仲可能斷埋線
瘋狂Kill APP (同monkey一樣 ) 反而仲快

一見到 popcon fb 出post 話正常返就排, (大約1:15 入)
排左 15 分鍾就入到.
買左 $980 x4 @ 24/11
再想買就唔得.

岩岩買到 $680 x 4
Load 左 2個幾鐘都唔得
Kill App 一入就得!!
大家加油!!

唔使排隊等？

排左幾秒就入到去買飛

用data定wifi?

data

仲好記得上年kktix ，一開賣買到就買到，賣晒就賣晒，十分鐘內搞掂
呢個 app 同 urbtix 撚你八九個鐘都唔知咩情況

kktix容量大
香港嗰啲多少少人就hang機

仲有冇得買 佢岩岩彈左話賣晒

屌 入都未入過去

到時見成功買到

kill app 買到?

kill app kill 到就黎想嘔都未入到

Popcorn個app

佢意思係你一直係到等，定係閂咗個app再開過

Sorry理解錯咗係，之後再開再排就買到

可能佢以為個app叫「kill」

一個鐘，完全唔好熄個app，長期開住個app，唔好恥笑我，真心理解錯咗sorry啊

排左3個鐘
岩岩Kill app再排過

買到嗰啲係咪用data??

買到？

由11點開始排無kill app 啱啱買到

佢會自己轉畫面？

唉 我kill左app 冇了

係

有冇離開過版面

有啊

有冇知賣曬未

Mastercard係指一定要信用卡定tapngo都得?

tapngo有無Mastercard個Logo
你試下綁唔綁到信用卡，綁到應該買到掛

再冇人講買到了
利申 仲排緊

因為D人已經買完

六個鐘都仲未load到

系統測試員繼續謹守崗位

Total 有冇5個人買到
總數得十張
但收曬我地每人一蚊

係咪得返我一個係到等緊

已放棄

唔係 但等緊嘅都係on9

有冇好心人放飛 排到想死喇

即係我

u r not alone

hi

10點到宜家。。。

Me too

買飛買到好痛苦

Kill左幾次app都仲等緊

咪就係 hold係度郁都唔郁唔知做乜9

一部長等 一部每15分鐘kill app

我做緊乜

到底佢整返好未
點解香港人想睇場演唱會都咁撚難

仲撚衰過果3間垃圾

整返好左好耐 真係睇運 我都係4點先入到

你係kill住app咁撞定係長等?

應該整返好 但佢系統真係好似出面排隊咁入去買飛 有撚排排 ON99

不如搵次整返個報名list 然後count幾多人睇 再俾人購票

終於買到入資料個陣隻手震到柏金遜咁款

真心一次紅館都未入過

how

10分鐘左右就上一頁再入過 試左幾次就突然入到去填資料比錢

好提子

而家仲有咩飛？

我1630買個時全部都仲有得簡

即係而家要瘋狂kill app 咁撞?

想問下如果入到比錢個陣仲駛唔駛持卡者收sms架?
我用屋企人卡怕入唔切sms

綁張信用卡個陣收咗SMS認證，買飛個陣唔駛再收

感謝, 撞咗8個鐘仲未入到好想嘔...

加油呀，我都努力緊

如果loading等唔等好? 定係再入過去?

有無人同我一樣十點到宜家都未買到

我1015個陣已經顯示排緊隊 排到我1430訓醒都仲排撚緊 然後睇樓上巴絲話電話左至右掃過去可以上一頁再入就即管試下

屌 佢依家係咁彈Your account is currently buying tickets

same，我1部電話10:0x分就排隊中
另一部不停quit app再重新排

唔係好明，即係應該點 而家我停留喺排隊嗰頁

我冇kill app但等10分鐘左右冇反應就上一頁再入過去

巴打試咗幾多次上一頁先入到
我而家一部長排一部上一頁

望到訓教都夢見閪桶

冇email好撚驚

痴撚線，仲未買到

4次左右
利申絲打

點樣上一頁？
iphone user

點先至叫有反應

首先拎出一隻手指
然後喺個mon到左至右掃過去
就見到出返去poster嗰版

有冇人知而家仲有冇

畫面彈左入去填資料 唔撚再係排隊購票中

Kill app kill到4點9放棄掛機同同事食野，5點轉個頭望一望入左去得7分鐘嚇撚到我仆街，加油各位！

加油大家
買到!

請問係咪要入左信用卡資料先??

你係排隊購票中load到入到？

綁咭個陣入左

我都唔知，總之佢叫我唔好quit app後我就無理，轉個頭就有個notifications 話我入左去

即係未去買票前就入資料?
(因為我register 個時, 唔見佢有叫我入信用卡資料)

有冇人買到但購票記錄都冇

好似壞左 睇唔返

10點等到依家都買唔到
求980 2連

都仲係唔得

我都係咁

係咪中bug啊

Membership有payment method

屌 今晚發夢會唔會食緊爆谷

而家試緊kill app唔入10mins睇下會唔會冇事

有冇人知ipad得唔得？

仲係唔得好想喊

入到個下轉左畫面 之後彈app 入翻去話購票中

不停reload都唔得。真嘅，好唔開心。

求24號680二連
排咗咁多個鐘買到喊咗
有冇好心手足放飛

10點玩到呢加都入唔到
返工禁到放工 飯都無食

我都仲未入到

其實賣哂未，唔好俾假希望我，屌

980賣晒
680得返最後一日 買咗4張

10點㩒到而家都㩒唔到
只求兩張任何日子仼何價位
當年聽港樂迷上張敬軒，真係好想聽佢同樂團既合作

教學

由10點load到而家好辛苦咁終於買到，但無晒980，試左2張同4張都無
最後買左尾場680，大家加油

上面好多人都有講

我都有用左右大法

有方法之後就係睇運氣

係咪不斷kill app再試

10點到依家都買唔到

仆街 樂極忘形
唔記得睇咩位就kill app

求 980 頭場 尾場飛

買左9個鐘都未入到
如果巴絲有多2張 咩價位都可以 tg:

有冇人知賣曬未

未，22號一分鐘前買到
仲有$680同$480

排隊定左右大法有用啲?

我兩樣都用過 都係一樣入唔到

兩樣都唔得，好絕望

返工㩒到放工都未有
仲衰過aeg

買到尾場680x2 仲有480/680的 大家加油

我而家keep 住loading
無寫排隊

左右大法突然成功！

朝早十點到依家賣曬都入唔到去

仆街 All tickets are sold out

fuck賣曬

終於賣完
雖然被玩左10個鐘1張都買唔到，過可以解脫
大家記得負皮lei個垃圾app

我買唔到啊

屌

賣曬

徵兩張$680

買到但冇email😞

屌！等咗咁撚耐終於冇哂！垃圾POPCON!!!!!!!!

連賣曬呢個message我都未睇到

我都係 但你購買紀錄有冇show到？

入埋信用卡驗證都彈app，買唔到呀屌

冇

我都係咁，比左錢，無email無record，奇奇怪怪咁

會唔會畀咗錢但冇飛

sold

yes

我都唔清楚，不過成功比錢之後我cap低左圖，到時有咩問題咪有得傾

仲係排隊中，點解無寫sold out？

...我等到1分鐘前 突然入左購買版面
仲show到三場都仲有得買680 480
點知同我彈app!!!!!!!
入返去已經話售罄